---
title: a internet nos estragou
date: 2020-08-15 19:52:41
---

conclusão do dia.

estamos mal acostumados. a internet nos estragou.

a gente precisava reaprender a conversar com pessoas que a gente não conhece.
